明天727入元朗既人，今日唔好食咁多啦

聽日元朗大把野食。
有排食，唔留肚點食到呢？

推